想轉行做youtuber有咩要準備

iphone8一部
samsung laptop 文書機
幾k cash in hand
兩隻貓
一人單位

駛唔駛好似大丁咁搵個未婚妻
或食屎肥仔搵個老婆
唔知佢地收開咩片酬🥜

會窮

影住隻貓就得，你本人可以唔使出現

手機廣角鏡頭

學思覺老師咁就得